老帽請入

點解sd 圖？
唔想你畀連登ban

老帽畀人del 咗明明五日前佢仲有留言……